\chapter{Plan de tests de validation}

Cette section présente des exemples de tests réalisables afin de prouver la validité des opérations effectuées par l'outil. Pour cela, des éléments des scénarios exposés précédemment sont repris. Les tests se structurent sur la vérification d'une post-condition à partir d'une action lancée depuis un état validant des pré-conditions particulières.

